Title: 新 Debian 开发者和维护者（2018年1月至2月）
Slug: new-developers-2018-02
Date: 2018-03-04 08:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Translator: Boyuan Yang
Lang: zh-CN
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Alexandre Mestiashvili (mestia)
  * Tomasz Rybak (serpent)
  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)


下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Teus Benschop
  * Kyle John Robbertze
  * Maarten van Gompel
  * Dennis van Dok
  * Innocent De Marchi
  * David Rabel


祝贺他们！
